近排隻狗成日吠我

唔知係咪上大陸食完狗肉比佢發現左

佢哋真係會知

佢聞到同類陣味

唔係假膠
我問我老豆 佢話d狗會發現

食撚埋隻狗啦

抵啦

我貪得意先食炸
雖然幾好食

橫掂都係今晚劏埋你隻打靶狗食
成日吠你 呢啲狗要唔要都罷

正一死臭狗黎 養唔熟
點對付佢好？

係咪有野跟住你

agger